想重溫鋼之鍊金術師09年版粵語，邊道有source？

呢排想重溫下神作但有苦無粵語source，想知巴絲打們有無source

同求 無聊

係咪姐係FA?

我有，可以點upload?

係FA！
巴打有無onedrive， 或者用google drive upload o左 再成個folder share 就得

我都想要 唔該巴打

轉頭開個新ac up上去比你

拜托了

睇睇得唔得

正呀！得呀巴打萬分感激！

字幕好似唔work

巴打有冇03版?

viutv無咩?

非粵配

MyTV super 先有

仲用佢啲野係jm9

好清

清過清邁

咁係正版而又有粵配嘅又真係得佢

BD配音定TVB配音